# Puzzle Heroes

## Human Shazam

Un mystérieux medley ce trouve dans ce répertoire, vous devez trouver d'où sont tirées chacune des pièces le configurant.

Écrire les réponses dans ce README!

#### Réponses:

###### Extrait 1
votre réponse: x files

###### Extrait 2
votre réponse: Halo 3

###### Extrait 3
votre réponse: LQGR song

###### Extrait 4
votre réponse: Futurama

###### Extrait 5
votre réponse: Pokemon ?

###### Extrait 6
votre réponse: Pokemon ?

###### Extrait 7
votre réponse: Anime shit

###### Extrait 8
votre réponse: The Great Mighty Poo Song

###### Extrait 9
votre réponse: Pokemon ?

###### Extrait 10
votre réponse: Zelda (je sais pas lequel mais plus vieux que wind waker) Hyrule Fields dans Ocarina of Time je pense

Bonne chance !